iPad Pro 畫cad 圖

想買iPad Pro畫AutoCad 同埋SketchUp
有無人試過work唔work?